<正視聽> 今日唔係區選，係全民授權勇和繼續抗爭！

如果保蝗大敗
請唔好只係認為贏咗區選
係授權！
係全民授權！
主流民意請求勇武、和理非繼續聯手抗爭！
光復香港！！！手足要繼續加油！！！

岩啊 投票完 選完 記得我地呢五個月黎嘅初心

光復香港 時代革命

啱 真正十八區公投
真正抗爭受民意支持

唔該記者問建制
結果係咪代表選民支持勇武抗爭同不會同暴力割蓆

一直話失民意失民意
今日證明
手足
你哋冇做錯

唔好圍爐
行動
行動
行動

推，未贏呀，繼續抗戰

推

要行動

agger
香港人 報仇

推唔郁

推
今日只係一個開始

香港人
大仇未報